### Список людей и тестирование

Напишите вывод на экран списка людей (ul>li) и напишите нужные тесты. Список людей:
- Анасуримбор Келлхус
- Анасуримбор Моэнгхус
- Друз Ахкеймион
- Найюр урс Скиоата
- Серве хил Кейалти